[月經]一人一個火影中最幸福既角色

會唔會係山中井野？

健全家庭長大，開花鋪的小康之家
老豆是忍界大戰與鹿丸老豆成為五國的2個大腦
世界最強的情報通訊及感知系忍者
獨一無二的心傳心 心轉心 心亂心之術...繼承者

戰鬥時，總有丁次及鹿丸的保護
有鹿丸時，戰鬥總有轉機戰術反敗為勝

丁次總是戰力來源及勇於捨身捨命保護隊友既人
尤其是捨命保護重要的蝶鹿蝶的成員
（如食三色軍糧丸單挑咒印佬）
井野出心轉心之術，
鹿丸第一時間抱實佢唔比佢跌落地既人
小隊來說是火影最團結 牽絆最深的小隊

師傅是火影村最強女性五代火影
兼傳說中的三忍鋼手的門下

阿斯瑪又係一位珍重學生既老師...
雖然無野教到佢

食方面 唔憂食
有丁次係度
阿斯碼成日慶祝一齊免費食烤肉..
食丁次D薯片

美貌上更是學校班花
好過平胸櫻

愛情方面忍界大戰後
仲搵到真愛 佐井...
佐井亦是戰鬥充滿創造性既角色
個仔既遺傳已是出生於唔錯既血統...

友情方面唔講鹿丸丁次永不分離的隊友
仲有小櫻呢個最好既朋友
雖表面嘈交，
但內心永遠是最真摯的一齊進步的好朋友好戰友

雖然死左老豆
但五國無人唔敬重井野老豆既犧牲同貢獻
最後反而令井野家揚名立萬

有咩野都會有龐大的蝶豬鹿D叔伯及三個家族照住...

火影個個角色都係悲劇
但井野呢個角色滿充滿幸福.

櫻

都係既

櫻點都有鳴人呢隻兵

仲要鋼手肯收佢做徒弟
最尾仲要俾佢同佐助一齊到
而且櫻父母冇乜交代但應該仲健在